性生活佔一段感情關係幾多成？

一段感情，除咗性生活仲有咩？

100%

仲有做愛

錢

女人想0% 全部浪漫生活
男人想60%性

未掂過女人？

十成

0%?青頭?
另外男人點止60%

青頭 我都係估下

啲女淫起上黎仲淫過男人

9成半就最好

睇你想唔想娶佢

60%時間做都悶啦大佬

起碼一定要屌到飽
唔係段感情唔多唔少會出問題
床頭打交床尾鋤先係維閪感情最好方法

十